陳秋實開左 Twitter !

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

P

推

我科佢之前都望左一望係咪真

睇佢d po唔信系五毛，佢地冇咁認真做fake acbtw我都check左兩眼

仲有youtube

Thanks, no thanks

陳秋實可以到今日都冇穿冇爛點都有政治因素

睇佢講嘅野真係要小心啲
唔好因為佢叫做比較敢言就對佢冇心理戒備
始終佢嘅言行可以到今日都未被再教育根本係唔合理
依啲行動可能只係用黎打開你心房
之後先灌輸啲錯誤嘅價值觀俾你

就算佢真係要鼓勵人反政府對象都係支那人
香港大把更值得follow嘅寫手 記者 媒體

竟然仲在生

咁高調仲發到貼好神奇，你睇維權律師王全璋已經比中共攪到痴咗

佢後台有幾硬

comment話唔係本人 啲片都係舊片

有youtube官方頻道

我都係咁話 一定有啲野
我雖然好欣賞佢 但始終對大陸人有一絲保留